[多圖]茶記啲紙巾有乜用

無論去邊間茶記都好 佢哋都會清一式俾呢種紙巾啲客

張嘢細張就不在話下
又唔吸水又唔吸油
用嚟抹嘴真係抹完同無抹一樣
究竟張嘢有乜用

有冇聽過一乾三濕?

無

又黎

Lm
覺得係攞黎墊枱/包住餐具 唔係攞黎抺咀

但有啲啲餐具擺喺架 個伙記見你就食完就隨手俾一疊仔我

佢見你就食完先比你 就係想你抺乾淨啲餐具等佢唔洗洗

春卷皮黎 攞黎包飯/餸 食架

我懷疑抆屎都抆唔到

有聽過化學狼人

呢個係舊時廣東人o既傳統

以前d面店講o既係「一乾三濕」
即係麵、湯、茶、汁 四樣
無論你食雲吞麵 雲吞撈麵 都一定要上齊呢四樣
如果你食撈麵 最正宗最傳統o既食法應該係先飲茶漱口
之後加醬油落兜湯度 食幾啖麵 含一啖湯
一野噴落個小二身上
「hi! 咁難食點食呀! 」

咁個店家就知你係行家 會打番個7折比你